[捉鬼撚] 七個月都嚟 仲沉迷捉鬼？

得警犬想我地捉鬼 想我地分化篤灰
不分化唔係共識？
七個月都嚟 捉鬼成本有幾高仲未撚明？
不斷觀察 有懷疑提醒同行防範係必須 但乜料乜證據都冇捉乜撚鬼
勇武你又唔撚敢做 又想人地幫你做 做完俾自己人捉？
大把勇武俾狗咬 係咪要自己人都咬埋 要冇哂人敢反抗？
俾你捉到鬼人地拎支槍出嚟 你咪又第一個縮
根本弊多於利 即時效果就係動搖軍心 內部分化

邊個高調捉鬼先最撚鬼！

聽障係鬼
裝修係鬼

識人話琴日大家有共識無火魔無裝修
我黑人問號

所謂帶入耳式耳機老師張相出面仲傳緊，屌有無內識睇留言

你覺得係鬼 咪同同行講聲防範
依個係每個人都要有嘅意識 唔洗你醒過龍聲大大冇貨賣 鬼又捉唔到 手害就俾你害撚死
屌你高調捉鬼 俾我係鬼第一時間衝出嚟一齊捉
分化你哋之餘扮埋自己人 隨時手足都拉撚埋
又話不分化 到底明唔明呀

要捉鬼就入狗屋捉！

光復香港

時代革命

面對極權

反抗無罪

不公不義

不敢反抗 談何報仇

差佬叫差佬 皆因冇個好

只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路

黑警死全家

賣港高官百病纏身

捉鬼隊同左膠
都係鬼
都係藍屍

手起刀落
唔使同情

推

不分化不篤灰不割𥱊不捉鬼不戀戰
Keep住學習Keep住進化

手足被判12個月 個案底世
點解佢哋肯勇武 明知高危都去做？
除咗想贏 大家向住住同一個目標 之外
仲有一個不可或缺嘅因素
因為相信
相信手足 相信香港人
問心 你對住佢哋可以無愧？
係咪仲要沉迷捉鬼？

此風不可長
一錯勿再錯

其實捉鬼最似鬼
但問題係，如果捉鬼係鬼
你係度屌10000次叫人唔好捉鬼都無用
捉鬼唔係問題，問題係證據同方法
當場捉當然7，因為根本無證據
係都跟到佢返狗屋影相拍片

拉